{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044759",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2485385?place[place_type]=GID&place[gid]=2485385&place[latitude]=36.783268591&place[longitude]=126.1399164245&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "만리포 만리포니아"
    },
    "text": "ペンションは海と海岸散策路が目の前に位置しており、休養と散歩を楽しむことができるメリットがあります。 セミナー室があり、ワークショップや各種イベントも可能です。 客室基準/最大人数が同じで、5歳未満の場合は追加費用が発生し、最大人数を超える場合はペンションまで連絡して入室できません。 客室内では調理が不可能であり、共用調理場を利用しなければならず、駐車場が狭いため、1部屋当たり1台目まで可能です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 バーベキューの利用は人数に応じて料金がかかり、一部の客室は個別テラスでバーベキューを楽しめます。 ペットは入室できず、無料Wi-Fiが提供されます。 ペンション施設としては共用調理場と駐車場があり、レストランは9:00から21:00まで営業しています。 宿泊時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までで、基準人数を超える場合は追加料金が発生し、付帯施設利用時にも追加料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があり、予約管理には誤差が生じる場合があります。 未成年者は保護者同伴なしには入室できず、それぞれの客室には基準人数及び最大人数があり、ペンションの運営ポリシーに基づいて追加料金が発生し、基準として適用されます。 ペットと一緒に入室可能なペンションは除外され、個別バーベキュースペースとIPTV/WiFi、キッチンなどが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどのような立地にありますか？",
            "answer": "ペンションは海と海岸散策路が目の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションにはセミナー室、共用調理場、駐車場、レストランがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数は何人までですか？",
            "answer": "客室の最大人数はペンションによって異なりますが、基準/最大人数が同じです。"
        },
        {
            "question": "ペンションでは調理はできますか？",
            "answer": "客室内では調理が不可能であり、共用調理場を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用には料金がかかりますか？",
            "answer": "バーベキューの利用は人数に応じて料金がかかります。一部の客室は個別テラスでバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットは入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションには無料Wi-Fiが提供されますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしでペンションに入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、ペンションの基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 463,
        "QA": 390
    }
}